原來好多30歲人都係揾 1xk 20k 到

呢班人點買樓

公屋fighter

放棄左好撚耐

20k點申請公屋

又係呢啲on9 post
全港中位數都唔過2萬，係咪冚港鏟呀

留意吓，之前好多話台灣22k post口吻差唔多

有錢洗撚打工

老母留左幾層樓
打工只係為興趣

返工就係為咗買樓

搵緊5千蚊一個月 三層樓渣收

唔買香港樓咪得

利申：唔係香港住